美國商務部周二表示，容許部份貨品根據美國給予香港的出口許可豁免運往香港，直至8月28日。

又縮

同華為一樣

一大堆美企係度

技術上要搞寬限

民主國家嘛，你估獨裁果家食樹皮都冇得出聲。

正常，等美企慢慢走資

縮乜
人哋一早已經批左

咁都算縮?
D貨買晒整晒準備出貨你依家話唔比出
你比返錢人呀?

樓豬碌賓周就縮